如果你失業，但每月都有20k收入

你地會點過日子

返m記溝mk妹

梗係返學溝啦又唔使做

如果係失業先有兩萬，仲返黎做乜

你up乜春

如果得20k我會努力搵工囉

每月有20k 搵份風流工做
唔鐘意咪炒腦細魷魚

有層供完既樓加每月有20k都話可以搵份風流工做
得果20K學咩人炒腦細魷魚

同屋企人住仲好啦
水電煤 管理費 都唔洗交
除非屋企人要你出去住啫

收租20k?

即刻背包遊啦，仲等幾時？

返學
拎學生證食飯睇戲唱k
隨時走堂去旅行
返份parttime打發下時間

搵工搵到想死

呢個post就每月2萬可以好風流
隔離個post就搵3萬生活都好辛苦

隔離post要返工，呢個唔洗返工

+1

一定係去環遊世界
最多慳d洗

搵多份2x k
加埋4x k
岩岩好夠供樓供車
得閒去下旅行unun腳

即刻拎去駛晒去，有乜爽過唔駛做有20k

搵份part time過日晨
想返就返

每月自己使5k
同屋企人住俾5k家用
剩低儲埋佢投資，錢滾錢
雖然係慢啲，但可以咁hea已經唔錯

退休生活啦

20k係咪收租？